被人拒絕，求安慰

心好痛 眼淚不斷流

唔好唔開心啦

帽事嘅

未一齊點帽事

我真係好鐘意你

小事啦ching

我岩岩都係
我都流緊

檢討下自己衰咩先啦

溝過屌過靚女私樓妹同居屋妹 但係比公屋暗瘡妹拒絕

隔離吹水台果個你分身?

一年之前俾佢拒絕左，宜家佢同條仔一齊
條仔三番四次偷食
佢都係要痴番埋佢
真係好彩佢個陣冇應承同我一齊
垃圾港女

有錢都冇用 唔夠狗公同mk 比d窮撚mk食曬d女

冇就冇架啦

諗下點樣改進自己
同時再搵下下一個目標啦
有時就係要人夾人